有無人試過返工/讀書壓力大到嘔？

頂住個心口，走去廁所嘔完
轉頭返埋位繼續做

乾嘔 不停咳

間唔中有一日失魂係咁做錯野
比人鬧完會覺得心口好唔舒服
透唔到氣 好想嘔咁

後生果陣都試過溫書
溫到想嘔，去廁所湯完再溫